天氣咁凍，點解着校裙既女學生可以唔着絲襪，暴露雙腳喺街上走

校方唔俾着？咁樣會唔會太唔人道？

核突咪唔著

呢個世上唔係樣樣野都解釋到
就好似問點解樓主開po但係無圖一樣

我唔覺得核突，反而外觀上更加得體美觀
大把OL都着絲襪